想同啱啱喺紅磡跳閘嘅巴打講

唔洗唔長助跑架 預二三步就夠
你跳遠咁跳 我喺門口都見到你跳
好易瀨嘢

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

佢想由車頭個閘跳去車尾個閘

真係好顯眼

其實愈長助跑仲容易仆街
無做開運動既真係一眼睇得出

啱 太長助跑加速起嚟預唔到起跳距離 好易撞閘
利申：以前跳遠校隊

有無諗過佢助跑只係想比人知跳既人並不孤單 仲有其他手足一齊跳

屌，笑左

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大

其實我都諗咗呢個問題好耐 應該高調跳閘
感染埋其他人跳 定低調跳欄

剛剛太和手足，輕鬆出入
如入無人之境
唔使阻跑

BTW 紅磡啲棍閘可以推開架 巴打

試過 手都差啲斷 btw我頭先都係紅磡跳唔知係咪講緊我

同埋我果陣推唔開

你係咪喺個增值機到開始跑吖？

屌 係我白色衫 我啲fd係前面跳左唔等我我先咁趕

因為跳閘其實係玩緊跳高，唔係跳遠

我喺火車橋到就己經見到你跳

屌唔好推 好柒 我趕住追返啲fd呀 唔係助跑黎

立定跳遠都2米高3米遠啦